威廉王子爆趁凱特懷孕「出軌她閨蜜」 網友失望透：跟你爸一樣！

英國皇室第二順位繼承人威廉王子（Prince William，另稱：劍橋公爵殿下Duke of Cambridge）與凱特王妃（Kate Middleton）育有3名子女，婚姻生活甜蜜美滿。威廉王子從小就是乖乖牌，幾乎沒傳過任何負面新聞，不過近來卻爆出他出軌凱特王妃閨蜜的勁爆消息，震驚不少民眾。

威廉王子和曾經有過叛逆青春的弟弟哈利王子不同，作為當今皇室第二順位接班人，他從小就是乖乖牌，可說是負面新聞絕緣體。加上威廉王子與黛安娜王妃相似的長相，由於母親備受國民愛戴，更讓他在喪母後使大眾對他倍加憐愛，一直以來形象都非常正面。

不過近期美國雜誌《In Touch Weekly》卻爆出，威廉王子出軌凱特王妃的閨蜜蘿絲漢伯里（Rose Hanbury），事情發生在凱特王妃懷第三胎的時候，蘿絲漢伯里甚至還是一名有夫之婦。雜誌報導指稱，英國皇室內部人士透露：「有傳言說威廉王子在去年4月路易王子誕生前，背叛了凱特王妃。」

報導也稱，凱特王妃在去年秋天得知消息，立刻和蘿絲漢伯里斷絕友誼。更有消息來源表示，凱特王妃計畫再次懷孕，以保住她的婚姻。

雖然目前威廉王子已透過律師提告，但也止不住網友們八卦的心，更有人表示：「雖然長得像媽媽，但原來你和爸爸才是一個樣。」、「如果威廉王子真的外遇，他真的太對不起黛安娜王妃了。」

有得屌唔通唔屌😂😂😂

梳屎???
難辦真假

有證據先再講

凱特咁正都偷食

ROSE HANBURY

原來可以當“出軌”動詞用?

表面形象好果班先係敗類

好正常姐，大驚小怪

唔真係天真到有錢有地位既人唔會偷食呀

最緊要識返屋企，男人就算出軌都只係身體上出軌

唔係心出軌就ok

貴族係叫風流 好似係

不如諗下邊個爆料先啦，梅根好大機會係爆料果個

女人係好撚天真係動物黎

成日幻想世界上有男人係高大靚仔，有錢有學識又會對人從一而終

呢個世界冇完美的人呀

公投: ROSE HANBURY可否一戰？

絕對可以

冇波

男人就叫風流
女人就俾人殺左都抵撚死

對得住自己老母咩

哨牙又冇波

名詞動詞化 大陸最興呢d

咁講好侮辱佢老豆, 佢老豆咁多年都係鐘意一個, 完全係真愛啦
正常人十個十個都唔會要卡米拉

皇室有返三五七個情人軍妓好正常姐

成日覺得凱特好似kendra lust

kate算係高貴靚女
條黑妹影衰哂
利申：低賤黃種人

龍頭鍘

出你老味軌咩
呢D叫寵幸

先唔跟車太貼

我都睇咗好多次先明

痴線
kate 正咁多............係出軌都食個正d 啦 diu...

不過呢d 貴族 如果要出軌應該要好小心？最後可能都係自己朋友先敢食...無乜得揀...

會唔會仲正過kate....
依家都未知咩樣

出軌唔係動詞
係不及物動詞啫

Rose Hanbury二奶了凱特

以為左邊個個先係

True
女人根本就唔應該有話語權

哨牙會否口技特別勁？
王子無法抗拒誘惑？

有邊個男人唔會偷食,唔會叫雞啊

左邊都仲合理,右邊咁樣衰都食

事實英國好多做八卦新聞既小報成日鳩UP

香港都興動詞形容詞化

王子都有性慾
打場友誼波姐

上面班人咩證據都冇就講到好似真係有過第三者咁
好似d八婆雜誌傳小道消息咁就當真料
篇野根本係外國content farm出品咁 圖又冇相又冇就屈人有第三者

結咗婚就唔應該偷食
KATE連仔都生埋賢妻良母

鬼婆嚟講好唔掂

Kate

講到第二頁都冇source

你地撓攪錯曬 根本唔係正唔正問題 係貪就手
Kate大肚又唔攪得 緊起火黎唔通堂堂一個皇子要好似連登仔咁開Pornhub 打飛機咩

source呢

王子梗係三妻四妾

老老實實，如果比人發現王子上pornhub打飛機，仲柒過比人發現出軌

嘩如果係左邊嗰個真係耶穌都破戒

有傳言

辨

兩個都好正

邊個先係二奶 我面肓認唔到

國王都後宮三千啦屌

王子就屌多條都唔比？

收皮啦屌你老母

貴族喎
以前果D國王閒閒地十幾個情婦

更有消息來源表示，凱特王妃計畫再次懷孕，以保住她的婚姻～

點睇都係嗰本“美國雜誌”老作啦
美國人梅根成日俾人話，就唔抵得凱特同威廉人地形象正面，先作啲嘢出黎，又無相無證據

右邊靚過左邊WO....

會咩？ 但我覺得食哨牙平胸(如果真)仲柒過上pornhub

同呢2個3P 真係一世無憾

條女硬上佢，佢只係輸俾自己既生理反應

第一眼以為棒棒堂嘅威廉、王子

好正常姐，大驚小怪

唔真係天真到有錢有地位既人唔會偷食呀

最緊要識返屋企，女人就算出軌都只係身體上出軌

唔係心出軌就ok

咁到時咪屌你老婆偷食啦

出軌係動詞喎

有佢老豆風範

一本美國垃圾雜誌鳩up

左邊個頭好似比人㩒扁咗喎

人地威廉王子已經準備告返本雜誌la

一個有名利有權力嘅男人點會甘心得一個女人 用下腦諗都知啦

屌你老母臭西呀生滋狗

Kate 靚好多

咁掉轉呢

隨時係佢細佬件二手西放料

諗起麥明詩

食得好野多咪試下獵奇

男人係好撚天真係動物黎

成日幻想世界上有女人有胸有蘿有腳，溫柔體貼又有啲任性 可愛得黎仲要性感，仲要對人從一而終 俾埋個處佢

呢個世界冇完美的人呀

段野由content farm黎...

女人就話出去比第二個男人扑叫外遇姐, 男人出面屌下西都叫外遇?

有啲人冇女真係有原因 冇得怪其他人

點忍忍

臭鴨

咩女都食到啦 偷食都行遠d啦 好食唔食食老婆個fd
仆街中既仆街黎架喎

想睇最後係告誹謗定淨係侵犯私隱

之前有新聞 好似kate陀charlotte嗰排 話產後抑鬱 唔拖手嗰啲 搞到要見家庭輔導

係動詞喎
動賓結構，不接物咁解
好似結婚、分手咁

男人老狗三妻四妾都唔係咩出奇事
佢仲要係皇室
有咩問題？

可能解釋不清楚，
但漢語入面，應該不可能寫作“出軌他妻子閨密”。

正如不可能寫“分手他的女朋友”。

According to new reports, Prince William is still struggling to fix his marriage with Kate Middleton after his ski vacation with another woman.

To be fair, most insider accounts claimed that Will stopped short of sleeping with the other woman, but Kate was reportedly less than thrilled by reports that he had been getting very friendly with an eager young blonde.
According to a new report published today by Radar Online, Will and Kate are attending marriage counseling sessions in a desperate effort to repair their badly damaged relationship.

原來2017都傳過次
仲以為今次第一次比人傳

係啊應該就係呢單 嗰時外訪做到出面個個以為會婚姻破碎 點知之後冇咗件事 頭先上網查搵唔返仲以為曼德拉效應

有咩問題？有錢屌埋你都得啦

靚唔靚女好主觀
但大唔大波好客觀, 好唔好渣好客觀

明唔明我講乜

Ching你都好厚道，搵張靚嘅

你岩 一時搞錯左

偷食同離婚2件事
同埋凱特生果幾個繼承順序都排頭 冇必要啦
而且一大肚老公咪又出去偷食

Link?

好心偷食就偷遠d啦，食老婆姊妹好冇品

出係動詞
軌係名詞

老老豆豆 佢好難食到其他人

離婚，分身家

冇野分到架，英國皇室既資產全部係基金入面

幻想破滅

就手，而且high d

魚翅食得多，都想間中食下粉絲既

賓妹都啱

否

鬼妹嚟講呢啲貨色唔掂啦

一門三傑

班grammar撚幾時進化到中文grammar都捉

其實點解屌第個西係背叛?
婚姻個承諾冇話只准屌你個西
係話貧病不離不棄 屌第個西 繼續係佢身邊應該唔算背叛

一係屌男人 都唔算背叛

如果係kate出軌你又會唔會咁講呀
同條仔打場友誼波姐

肯番黎21世紀未呀on9

sor,皇妃梗係唔可以出軌

咁講既話女人結左婚同其他人男人扑又點算得係背叛呢

淨係瘦底大波已經係不存在

貧病你當喺代喻/metaphor ，指婚姻有意外/有人想quit, 中文同英文好常見啦

假如你硬係要字面翻譯根本唔make sense la，貧就唔撚結婚啦，病就醫番好再結啦

皇室做乜都唔會係錯
專一先做唔成大事

出軌係動賓短句，唔係名詞。